[極緊急] 香港人總動員遊行抗議買東江水

香港人係時候拎返自己個春袋

空氣有二噁英已經避無可避

水源我地要自己爭取返嚟

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推

要盡快組織遊行，政府硬過既話就升級

個題目幾好

推呀屌

罷買東江水

全民出動，推呀

係都強積金先啦

我想講，香港沿海再加埋每年咁撚多工程師，根本可以自給自足

我quote個post已經講有化淡廠係備用，點解唔啟用要畀錢支那買屎水?

我地唔單止要阻止買屎水，呢場支線抗爭仲係抗議港共利益輸送

俾支那強姦緊個屎眼，仲要口爆埋

罷買支那水

強姦金同飲屎水，你衡量下輕重

個個月比緊1500養班仆街呀

一定出

推推推

Lm

的確香港有好多議題我地忽略左，每日150同強姦金都冇做到啲咩

錢財身外物，可以再搵，但而家有機會去停東江水唔係忍下話?

抗議埋林鄭用公帑請落選區議員

補返一句

我地要抗議既唔單止買屎水

而係班鳩官拎香港人既錢利益輸送

發覺香港人真係好撚忙

要點做先

正解，錢財身外物
香港人醒呀，唔好再做豬呀！！

#260
奶C9
•
2019年12月11日 14:00:38
召喚議員 文宣 爭取2040年前搞掂海水淡化計劃

推！！痴線

push

今個星期好多好議題

sorry,重點我竟然漏撚左

咁要做啲咩？？？

大大巴昇醒啲大陸9啦
宜家唔係你唔供水
係我唔買水
唔想俾錢你賺啊

【第拾柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

48億買屎水

我要遊行

P牌推唔到
關注

Push

罷買污糟水

新五四運動，外除支共，內抗極權
六大訴求，罷用支貨

推上外國 話比人聽
香港人飲屎水
要每年比48億

不過整個支持海水化淡廠的遊行先。

議員help

19號之後有野排了 想問巴打係咪整呢張文宣既人?

有冇相關手足可以召喚反東江屎水遊行?

已經有，但唔係主力

買黎做乜
屌佢老母做雞

以色列間海水化淡廠都係誠哥嘅
技術根本就有
係政府逼人飲屎水啫

東江水回水

推！

南海幅射單野唔知係咪共狗想斷香港人後路

雖然有d陰謀論,但我覺得共狗慢性殺曬香港人都唔出奇

東江水直接送錢比中共喎
強姦金仲有得揀買唔買中國嘅

要正名為屎水

反送中
人不送中
地不送中
錢不送中

推，撥亂反正

你個名

認真，呢樣民生嘢，絕對要出聲

買咁撚多年擺明要送錢上去

1500緊要過基本生存需要

其實仲有派位比班落選保皇狗

立即起多幾座海水淡化

推！！！

可以參考新加坡, 香港未來絕對可以唔使用東江水

支持 支持
又工業污水又成

你可以完全唔開水喉, 買蒸餾水過活

正有此意 送中叫停得 東江水都要叫停

將軍澳海水化淡廠工程項目
擬建海水化淡廠將採用逆滲透技術，食水產量為每日13萬5千立方米，其後可擴展至每日27萬立方米，為本港供應百分之五至十的食水用量。第一階段將軍澳海水化淡廠工程將按設計 - 建造 - 經營合約安排實施。 承包商將負責海水化淡廠的詳細設計，建造和運營。將軍澳海水化淡廠的第一階段建造工程計劃於2019年開始，並於2023年完成。

將東江水送返大灣區

唔撚想再飲東江屎水

逐樣野抗議遊行攬炒

推勁推

同埋奇怪仲未有人搞遊行叫停每日150隻蝗

藍絲廢老都可以參與

支持
推！

快啲入紙搞遊行

推

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

講150俾我個感覺仲衰過叫香港獨立

或者呢兩回事根本係一致

個議題引唔起關注即係大多數人對150仲係沉默

你當6月前既時候仲有"中立撚"咁睇

我7月前上連登第三個post就係笑緊班中立撚(仲有自爆埋係仙人)

所以有咩做到既做左先

利申返：絕非分化，理性討論

要不是香港買水養起深圳，深圳早就完蛋了

我要化淡廠

唔撚要屎水

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

係唔係咩人都可以入紙?

海水化淡AR

係

要求偉大嘅祖國禁運東江水去香港等班港獨漢奸試下冇水飲嘅味道

香港人: okay

推推

推喔

日子方面想問點樣決定?因為之前好似有試過兩組文宣日程撞日子兩邊嘈大交

想避免咁既情況

區議會 做野

push ! support

我愛香港人公民意識

12/14？

依照Wiki記載
香港年用水量為12.58億立方米

其中22%為海水
香港水庫淡水儲量為5.86億立方米
而年淡水用量為9.8億立方米
水庫滿水不下雨的情況可以供應近6成的年用量

只要下大雨，就會有大量的淡水排入海中
跟本就是廣東求香港買水不是香港缺水
(賣水跟本無本生意…)

因為不缺水所以在2017年有研究指出
要把船灣淡水湖填平作地產開發
跟本就是為了地產開發，把香港的命脈賣掉

只要香港含新界
基本不會缺水
跟本就是年年送錢給廣東花

入紙未

要啦!!!!

我支持呢個遊行主題

推阿我唔想繼續俾錢喝屎水毒水

如果有遊行 哩個出硬呀

推呢個

same here

仲遊行?
直接死線+升級啦

1. 發出通牒，要求黃色區議員仝人聯署水務署
要求12月31日前收回「全面水資源管理策略」報告

2. 由立法會議員要求水務署署長解釋

3. 以民間組織書面向廉署舉報
副本抄送全球各大傳媒

4. 2019年12月31日夜晚11時59分為水務署署長回應死線
如果不撤回報告，巿民有機會將訴求升級：
a. 不定期/不限區打開消防街喉
b. 無差別破壞全港各大私人及屋邨商場、巿政大樓、政府機構、公共運動場館及公共屋邨食水設施
c. 無差別破壞全港水務署設施
d. 罷交水費

又貴又污糟，一定要抗議

唔飲東江水呀!!!!

敬啟者／Ｘ議員：

要求暫停購買東江水

本人近日得悉水務署將會繼續購買東江水直至2040年，作為香港市民之一本人極力反對止舉，

有冇巴打一齊搵point搵proof一齊寫埋落去
同埋立法會喺11月成功撥出77億喺將軍澳興建海水化淡廠已經fact check左可以加埋入去?

THX巴打
好有用

推 可以遊行完死線

呢個推

推呢個 支持巴打

支持

tui

屌啊，東江水污染到痴線仲要我地買

巴打，我想問吓23號前收回會唔會太趕?

因為啱啱好平安夜可以和你shop， 加埋東江屎水呢條支線入去

李家就係知如果飲水唔得自畀自足
新加坡永遠會比馬來西亞揸住春袋
無論花幾錢都要搞出淡化技術

抗議！二百萬人，行動！

一定要講明增建化淡廠

Agger 班支那畜仲話俾水我地飲
就抗議買水, 佢地肯定唔識駁, 反問點解香港人抗議買水飲

2015 最後一次續約年份

續完4年今次當香港人港豬想一次過續到2040?

我屌你老母臭閪港共

大遊行！但！行邊？

海水化淡廠

依個正

推
啲支那屎水咁撚矜貴
我地香港人飲唔起!
你地支國咁撚把炮
唔好賣水俾我地香港人
有番啲骨氣懲罰香港人啦仆街

連登仔個個DSE中文5**,唔係唔撚幫手下話

push!!!!
唔介意用同等既錢起海水化淡廠

push 呀

啱 要撥亂反正 唔要東江屎水

貴價買屎水

推到唔洗飲屎水為止

可以點做，斷水路？

P推！

海底總動員

PISH

傳到上去點算 上面成日話香港求上面俾水

呢個議題唔錯
夠入屋

緊急!留意! 中大化驗結果極不尋常，疑似誤導人& 初步調查後發現有其他重大問題!!

上個星期香城都有懷疑東江水有問題

ching 將軍澳海水化淡廠先招完標無耐 仲要一個廠淨係處理到香港十分一嘅食水用量 係唔係應該係要佢用個合理價買東江會好啲？

推到成事 一籃子既措施等緊香港人去搞

支持！

下？香港夠水飲？

而家海水化淡廠乜撚都未有

要比貴錢買佢啲垃圾水
仲要成日比支那人覺得我地冇左佢地啲水會冇水飲咁

罷買東江水

參考吓海水化淡成本幾多
計完條數出嚟係平過冬江水嘅說服力就大好多

一條惡法一條惡政策都唔可以過

Tui

明眼人都睇得出香港絕對有能力自給自足
係港共啲政策不斷依賴中國
食品 水 能源全部都係咁

懶人整合

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

#209 寫信template

問題係簽左合約

罷買之餘,要叫佢起海水化淡, 舉牌叫誠哥黎起
佢間公司以色列投標

請不要再賣水給香港暴徒

順便要求擴大海水化淡規模？

原來係咁，就算迫住飲屎水都爭取返個合理價錢

呢位巴打有point

送中合約都唔洗簽

懶人整合

#228 最新update 爭取合理價錢抗議利益輸送
[/quote]ching 將軍澳海水化淡廠先招完標無耐 仲要一個廠淨係處理到香港十分一嘅食水用量 係唔係應該係要佢用個合理價買東江會好啲？[/quote]

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

，

懶人整合

#228 最新update 爭取合理價錢抗議利益輸送

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

就算暫時迫住要飲屎水，都咪撚送錢

大遊行主題

pish

水係一個地方最重要嘅資源黎 一定要有自主權

第二張加埋外國海水化淡成本就完美

懶人整合

#228 最新update 爭取合理價錢抗議利益輸送

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

文宣

credit #268 臭西死全家

呢個遊行係反抗中共殖民嘅第一步，將成場革命嘅議題拉返去本土主義，絕對值得一搞！

感激巴/絲打整文宣 thx

我地自己夠唔夠水用？我驚起唔切廠

由6月起已經唔會再有中立,投共既隨便佢地

#228巴打有講到 可以遊行抗議個不合理價錢

梁天琦：停止購買東江水，加建海水化淡廠，提高香港自給自足比率！

Help push

遊咗行先啦，公眾對個議題認知未夠，文宣未夠，一步一步嚟，費時啲人跟唔上又屌又割啦

好

統包制度都係問題啦

拒絕再買支那水 我要化淡廠

叫曱甴王幫拖

每年48億買支那水,仲要加價
枱面上香港水費$2.63,深圳水費$2.75
但事實係政府貼撚晒公帑,香港水費原本係$5.9先啱
支那水買入價貴過深圳6倍
屌你支那水
我要海水化淡

懶人整合

#228 最新update 爭取合理價錢抗議利益輸送

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

#295 每年48億買支那水,仲要加價
枱面上香港水費$2.63,深圳水費$2.75
但事實係政府貼撚晒公帑,香港水費原本係$5.9先啱
支那水買入價貴過深圳6倍
屌你支那水
我要海水化淡

文宣

credit #268 臭西死全家

屌你 死撚開啦

推行動la

但化淡廠未起好, 你斷左東江水咁供水點搞?

It’s good idea, push

要求快啲起 起多啲
實現自治先決條件！

海水化淡廠！！！！

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

手足無證據都坐咗半年啦
又話手足唔係condom
幫推大家關注啦

敬啟者／Ｘ議員：

停止購買東江水

本人近日得悉水務署將會繼續購買東江水直至2040年，作為香港市民之一本人極力反對止舉，要求黃色區議員仝人聯署水務署以及12月23日前收回「全面水資源管理策略」報告，由立法會議員要求水務署署長解釋。

根據wiki資料記載，香港年用水量為12.58億立方米，其中22%為海水，香港水庫淡水儲量為5.86億立方米，而年淡水用量為9.8億立方米，水庫滿水不下雨的情況可以供應近6成的年用量，只要下大雨，就會有大量的淡水排入海中，根本就是中共求香港買水不是香港缺水，因為不缺水所以在2017年有研究指出，要把船灣淡水湖填平作地產開發，根本就是為了地產開發，把香港的命脈賣掉。

再者，香港購買東水江價格十分不合理，香港人必須反對利益輸送。

香港市民XXX上

點講埋落去？

推撚爆佢

停止購買東江水

係咪應該改做審視購入東江水價格及利益輸送

樓主我文筆好撚廢，有冇人救救我

why not both?

推爆

根本一早想香港食水依賴內地

真春袋

懶人整合

#228 最新update 爭取合理價錢抗議利益輸送

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

#295 每年48億買支那水,仲要加價
枱面上香港水費$2.63,深圳水費$2.75
但事實係政府貼撚晒公帑,香港水費原本係$5.9先啱
支那水買入價貴過深圳6倍
屌你支那水
我要海水化淡

文宣 credit #268 臭西死全家

#322 根本一早想香港食水依賴內地

[/quote]

討論完300個comment之後我覺得個topic已經唔夠貼切

香港人要遊行抗議天價買東江屎水送錢畀中共

推
仲有推埋文宣

好想支持...
但唔買東江水...就唔夠水, 有咩方案?

推香港人唔可以再飲屎水

價錢

迫住要食屎都唔撚要$47億/舊

而家我地要飲屎水都唔緊要 我地既命運我地受

要下一代繼續飲屎水?各位家長你地瞓撚醒未

啱先睇到簽到2040年...
應該續年簽, 簽到起好足夠嘅海水化淡廠為止

connect埋全港做父母既

點解英國佬會算漏咗水源㗎

爬爬文先,始終都一兩個鐘前開始睇呢堆野

但2019就想送中，仲唔反抗2040乜撚合約都假

.

推
推
推

推啊

標題或者可以係咁：
有關水務署每年購入東江水斥資48億事宜

電力供應都減少依賴得唔得？
新加坡95%發電靠入口天然氣，佢地搞緊2025年25%電靠可再生能源

雖然我唔係工程師唔理解海水化淡廠

但作為香港人都希望加速起海水化淡廠香港自給自足
-減低水費
-脫支同埋斬斷利益輸送

民生議題值得支持

化淡廠於1978年停產

進貢比上級唔係唔得，有乜理由咁離譜去到2040年屌你去到2046年齊頭丫卜街

敬啟者／Ｘ議員：

有關水務署每年購入東江水斥資48億事宜

本人近日得悉水務署將會繼續購買東江水直至2040年，作為香港市民之一本人極力反對止舉，要求黃色區議員仝人聯署水務署以及12月23日前收回「全面水資源管理策略」報告，由立法會議員要求水務署署長解釋。

根據wiki資料記載，香港年用水量為12.58億立方米，其中22%為海水，香港水庫淡水儲量為5.86億立方米，而年淡水用量為9.8億立方米，水庫滿水不下雨的情況可以供應近6成的年用量，只要下大雨，就會有大量的淡水排入海中，根本就是中共求香港買水不是香港缺水，因為不缺水所以在2017年有研究指出，要把船灣淡水湖填平作地產開發，根本就是為了地產開發，把香港的命脈賣掉。

再者，香港購買東水江價格十分不合理，香港人反對利益輸送。

香港市民XXX上

仲記唔記得有年多水，要倒水落大海

呢個議題我相信會令到拖住仔女遊行既父母再繼續出黎

平時以為關水喉好撚環保,我屌政府一野倒撚左夠你用成世既水

推呀

呢個都要Push

柒婆話 我洗錢，使撚你理

只要有人號召 我地就會齊心出黎

自己既水自己救

重要，必推
另外遊行應提議起海水淡化廠

有咩活動！

之前我地Team就中大報告發現水質結果唔尋常問題
Point 3 提過大膽懷疑東江水有可能係污染源頭

緊急!留意! 中大化驗結果極不尋常，疑似誤導人& 初步調查後發現有其他重大問題!!

遊行開花

真係好撚忙，因為根本成個政府都有問題

單單都咁大單

PUSH

依個咁嘅垃圾政府一日唔倒台一日都唔會有好日子過

支持屈臣氏蒸餾水，香港制造

北區飲足咁多年一推

撐！反對畀支那趟完唱。
東江水係香港人要付超貴價錢買番黎，而唔係國家恩惠

不要屎水

忍撚夠啲支那賤畜成撚日話香港人唔飲水思源
飲你老母個老母啲臭閪水
臭架屌你老母
焗飲焗買架屌你老母
貴撚到屌你老母億幾獲都得呀
我要海水化淡廠呀屌你老母

屌你老母廣東人冇香港政府年年天價買水
含撚架啦
支爆呀

係應該盡快搞，立即搞！

有冇人記得之前講中大驗水個個post呀屌
屎水黎架

納入下一個香港人議程
本會休會待續

屎水仲嚴重過tg二噁英
日日飲緊用緊架

好奇一問，如果向其他國家買之類既方法有冇提案
如果冇一個明確既plan，我諗大部分人都係口講支持就算
起海水化淡係長期計劃
一定要有短期，可以應急到先會有人跟

批左,不過未起好

港獨之母係咁push香港人出黎反抗

可唔可以停左每日150個先

$7 vs $0.02

港女沖涼起碼半粒鐘
夠唔夠水用架

要團結支那網民
跪求唔好再將東江水賣比香港人
等香港人沒水飲

請求文宣組製作相關資料
團結支那人士

我加返落#1 ,睇漏左sorry

Sorry，頭先手殘，文句唔通順，標題咁樣順啲：
有關水務署每年斥資48億購入東江水事宜
-------------------------
內文或者可以再加：

本人在此建議政府應當以興建海水化淡廠為解決香港供水問題的首要工作。海水化淡不受氣候影響，亦能自給自足，相比以每年耗資40多億元購入成分存疑的東江水，更合乎經濟效益及食用安全考慮，政府理應使用公帑於更有利民生發展的用途。

巴打我搵唔返個post你有冇link

[quote]敬啟者／Ｘ議員：

有關水務署每年斥資48億購入東江水事宜

本人近日得悉水務署將會繼續購買東江水直至2040年，作為香港市民之一本人極力反對止舉，要求黃色區議員仝人聯署水務署以及12月23日前收回「全面水資源管理策略」報告，由立法會議員要求水務署署長解釋。

根據wiki資料記載，香港年用水量為12.58億立方米，其中22%為海水，香港水庫淡水儲量為5.86億立方米，而年淡水用量為9.8億立方米，水庫滿水不下雨的情況可以供應近6成的年用量，只要下大雨，就會有大量的淡水排入海中，根本就是中共求香港買水不是香港缺水，因為不缺水所以在2017年有研究指出，要把船灣淡水湖填平作地產開發，根本就是為了地產開發，把香港的命脈賣掉。

再者，香港購買東水江價格十分不合理，香港人反對利益輸送，本人在此建議政府應當以興建海水化淡廠為解決香港供水問題的首要工作。海水化淡不受氣候影響，亦能自給自足，相比以每年耗資40多億元購入成分存疑的東江水，更合乎經濟效益及食用安全考慮，政府理應使用公帑於更有利民生發展的用途。

香港市民XXX上

thanks 丁一

屎水 不了 求遊行搞手

辛苦正視兄

推
東江水價錢貴，水質又差
大陸很多人生癌，你呢乜原因

香港的水庫總容量是全年用水量的6成
水務署應該要先把水塘跟水庫集水區
跟全年集水量的分析報告拿出來

看全年降雨可以在集水區收到多少水
預計有多少水落入水塘
過去30年的集水量數據
每年短差額多少，購買東江水的量是否超出需求
以及歷年排了多少東江水入海

有排入海代表超量購置
為什麼次年不撿討購水預算及購置量

另外檢視彈性供水合約合不合理
購水跟海淡廠的成本比較
還有水務署有沒有多元供水計劃

基本就是要問水務署
歷年各區降雨數據天文台應該都有

以上都是可以追查的點
提供給各位巴絲參考

所有數據跟事件其實都有公開資訊
大家可以順著追查

東江屎水

出出出

推呀！

巴打唔洗咁嘅而家東江水係未處理咪我地自己過濾囉 所以咪話要用合理價買佢啲未處理嘅生水囉 因為全香港水塘加埋海水化淡都係夠用水量4成 唔買屎水真係搞唔掂 要拗嘅應該係價錢同要用幾多買幾多

。

咁邊個入紙

罷買屎水

涉及錢呢d嘢應該可以connect到d港豬同藍絲

屌我都搵唔到
個post係講中大食左千粒tg之後中大拎水樣本去驗 大致係咁
但入面啲巴打質疑唔關tg事

不才手癢協助信件潤稿
信件內文比較符合政府八股文體

但本人是台灣人
所以如果文句不通順或不符合香港用法
再麻煩其他巴絲幫手修正

#######################################

敬啟者／Ｘ議員：

有關水務署每年斥資48億購入東江水事宜

本人近日得悉水務署將會繼續購買東江水直至2040年，作為香港市民之一本人極力反對該項政策並強列要求水務署於12月23日前收回「全面水資源管理策略」報告，並由立法會議員招開公聽會向全體市民報告水務署直至2040年時對於全港用水的長期計劃。

根據維基百科資料記載，香港年用水量為12.58億立方米，其中海水佔比為22%，也就是淡水的年使用量為9.8億立方米；全香港水庫淡水總儲量為5.86億立方米，水庫滿水不下雨的情況可以供應近6成的年用量。

而歷年來只要下大雨，就會有大量的淡水排入海中，也造成市民辛苦的納稅錢被這樣丟入大海中；如果歷年都有將多餘淡水排入海中的新聞，那代表香港目前是超量購置東江水，也因此因在2017年有研究指出，要把船灣淡水湖填平作地產開發，這等行為跟本系本末倒置，為了地產開發，而將香港的命脈賣掉。

本人強列要求水務署在公聽會時提出全港水塘跟水庫集水區全年集水量的分析報告，歷年降雨在集水區的降雨量，有多少水落入水塘中，及過去30年的集水量數據，每年短差額多少，歷年購置東江水的量是否超出需求，以及歷年排了多少東江水入海等相關數據提出說明。

另外請水務署說明是否會檢視彈性供水合約合不合理，購水跟海淡廠的成本比較及水務署有沒有多元供水計劃，與本港至2040年長期供水計劃。

再者，香港購買東水江價格十分不合理，如果涉及利益輸送，本人在此強列譴責。另外本人在此建議政府應當以長遠且多元供水的計畫為原則，分析年供水量缺口後，缺額以興建海水化淡廠為優先解決香港供水的選擇。水務署需提出合理的東江水購置說明及海水化淡成本比較說服市民。

另外海水化淡廠不受氣候影響，淡化後的水質亦較易由本港掌握，相比以每年耗資40多億元購入成分存疑的東江水，經濟效益及食用安全考慮上更符合本港市民的利益，政府理應使用公帑於更有利民生發展的用途。

香港市民XXX上

參考資料：
香港供水

東深供水

呢個要推啦！

唔買飲咩

都要搵到新水源先有資本反

搞左海水廠先啦

推 政府最驚我地除左5大以外 連其他大議題都管埋

有水塘唔用，拎去倒返入海。。。。有水源可以用住先再起

香港人不需要中國，
請立即截我們資源！
給世界看看誰怕誰。
唔截正垃圾

如果沒有香港，中國早就玩完了

取消mpf 而家市面咁多index fund 收費咁平 點解仲要比佢搵錢

睇下政府可以點解釋

G持

同時要強調香港人要海水化淡供水呢様嘢!!!

再推

推呀
香港人真春袋, 唔可以比政府揸實

推
有咩實際活動都一定企出黎支持

推
根本香港係可以自給自足

貴夠啦 海水化淡我要！

懶人整合

#228 最新update 爭取合理價錢抗議利益輸送

#151 wiki資料 解釋香港人唔洗買屎水飲

#166 行動

#295 每年48億買支那水,仲要加價
枱面上香港水費$2.63,深圳水費$2.75
但事實係政府貼撚晒公帑,香港水費原本係$5.9先啱
支那水買入價貴過深圳6倍
屌你支那水
我要海水化淡

#487 信template
大港你嬴了台灣巴打

文宣 credit #268 臭西死全家

#322 根本一早想香港食水依賴內地

thankyou台灣巴打

怒推

絕對係重點

唔要屎水丫

Ok

起海水化淡

拎番自己個春袋

反東江屎水大遊行

就算係咁都唔可以簽成二十幾年約下話

啲大陸五毛成日話我地飲佢地d水
如果有個遊行係唔要佢地啲水都幾好笑

推到起海外化淡廠

Post

其實真係好撚反智
77億起到一個化淡廠
我當你每年要用一半錢做maintanence, 即係每年38.5億

點解仲要每年用40幾億去買垃圾水?!!

東江水 好好飲

文宜要帶侮辱性 先震得碎支那人

有錢搞明日大嶼 冇錢建淡化廠

行動po，推

推。

［告急］ 白領工會街站需要義工！！！！！！！

仲要控制好化淡嘅成本

用住先 等起好化淡廠再講

幫推 集連登仔女之力

揀個日子入紙申請

pushhhh

一直推

終於有遊行正視呢個問題

小弟不才，感激兄台出手相助

#487

唔買咁我地飲咩水

幫你推

人地講A佢又走去講B
分散討論集中力

Why not both?兩年事唔係Mutually exclusive 佢認為緊要就另外開Post討論

集中討論抗東江水先

今次唔知會唔會聆聽完 又照買

罷買屎水呢單嘢講咗好多年，今次我地一定唔可以再縮

屎水

每年減少買水的分量
直到化淡廠建成

即係蓄水庫+海水化淡廠已經夠用
咁保住水庫都好緊要

海淡廠只要提供年用水量的10%以上
每年降雨只要能提供船灣跟萬宜1.4次滿庫
就足夠供應全港的年用水
另外要把原本山上的小水塘都拉連通管到船灣跟萬宜
水滿了就透過管線把水放到這兩個水庫

然後透過分析在山上建衛星集水塘
一樣是平時集水滿了就把水放流到水庫

然後加強挖深水庫清淤
並且在水塘跟水庫上舖設太陽能板
就可以有效減少水蒸散跟增加綠電
間接強化能源自主

目前查到的資料只有石壁水塘跟船灣淡水湖
在2017年各裝了352塊太陽能板，佔地其實不大
算實驗性質，其實可以再裝多一點

Pish

大家一齊努力將個post推返上熱門